吹到話人蝕賣樓咁

你收皮啦
佢地係賺少左幾廿個炸
講到蝕錢賤賣咁

推

???

早幾年買嘅 升左2，30%
咪洩返10%俾你....

唔講真係唔知原來係蝕住賺

周圍都吹撚到好似依家個個賣樓
都蝕到穿底褲咁